請廣傳比高於毅進學歷而又冇能力移民嘅警員睇

高於毅進學歷而又冇能力移民嘅警員
宜家你將會面臨兩個選擇，
一、係成為香港人嘅人民英雄
二、定成為共產黨抿完屎掉嘅廁紙
好無奈地你自己嘅命運同香港人嘅命運，
宜家全部掌握喺你手上。知唔知點解？
因為時而至今，香港人燒國旗又搞革命，消息已經傳遍全國，如果700萬人成功左，其他14億人佢點樣管治，香港只係佢一個洗黑錢拎優惠嘅地方，面對錢同絕對嘅權力，比你都識揀，所以共產黨係絕對唔會比香港抗爭成功。
香港人又點呢？。因為你地嘅同袍勾結黑幫、非禮女生、衝擊記者、暴打無辜市民而無需負上責任，香港人全都看在眼裡。你地知唔知點解，又拉又打香港人都仲出黎呀？因為香港人具有良知阿，我地會堅持到你地同袍被清算嗰一日，會堅持到正義得到彰顯嗰日。
之後發展會點你知唔知？
共產黨將會全面接管香港，殖民地會唔會比本地人拎槍呀？共產黨唔會信你，直接派公安武警落黎，你地會連份工都會冇埋。而香港人依然會反抗直到死，共產黨得到絕對權力，會唔會比生金蛋嘅雞死？呢個時候就係你地出場啦廁紙，為咗平息民憤，你地將會面臨清算。你以為佢地會攬你地？你地識唔識金融呀？有冇咩專業呀？你信一個講過過億次大話嘅共產黨同埋一個隨時出賣香港人利益嘅林鄭？如果你冇能力帶晒你D朋友屋企人全部移民嘅話，到時你D勾結黑幫嘅阿頂，林鄭喺外國生活緊開開心心。你留返同香港人一齊生存喺共產黨黑暗之下。
你宜家仲有得揀，請你放低頭盔放低你地身上嘅槍放低打人嘅警棍，放棄成為林鄭極權最後一根稻草。因為你地係香港人，香港人唔會放棄你齊上齊落。香港人嘅命運同你連成一線。
你想做廁紙定做英雄，自己揀？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

求求大家，盡快去換美元現鈔！

廁紙狗